懷疑男朋友同第三者去開房

whatsapp隔成一個鐘先覆一次
又唔應Snapchat
133打比個第三者又冇人聽
但係見佢電話Location唔喺屋企

有時男朋友會話約咗朋友食飯
仲會send相比我睇
但係我懷疑佢啲朋友都幫緊佢掩飾
唔明點解個個都偏幫個第三者

因為你先係第三者

打比第三者
一早知有第三者都唔分手
不如你比錢佢同條女去旅行啦

不如懷疑下自己係咪有精神病

綠帽妄想症？

有第三者都唔出奇 但點解樓主會覺得搵唔到location就會係去開房呢

唔好再打黎啦八婆 我地已經分左手 ！你痴夠未

做返隻雞本份未算

又係你呀？放手啦

唔鍾意咪分手囉
扮乜野委屈呀留戀呀
係到開post叫春有用?